其實呢個時間返去中大借書好唔好呢

順便霸返個位溫書

拉把有開先算

要呀 大家都勤力學生
返去溫定下個SEM

一齊番去睇下有冇開？